IJdelheid, terwijl het zijn eigen schuldige triomf zoekt ten koste van een ander, had hem betrokken in een echte gehechtheid, welke extravagantie, of tenminste zijn nageslacht, noodzaak, moest worden opgeofferd.
